一返到公司就收派件，一打開入面有部手機

過咗一陣就收到個電話，叫我行聽佢講落一落樓先

走唔走好? 煙break?

有班黑超佬過緊黎捉你,快走!

咩手機先
iphone就同佢講，不了，轉個頭拎去賣

陣間行出窗口唔好驚，冇事的！

唔好聽個光頭佬點